中大public health

有冇人收到中大Public Health year 1 offer ?

ching 你係報左MPH?

唔係呀😂non Jupas year 1 only